新手問router問題

朋友比左個執屋搵到一舊tp link av600
佢知道我屋企間房成日收唔到wifi所以比左我
但我地兩個都唔清楚只係得一舊無一pair可唔可以連我自己router 放係房等收得好d

推

求救

可以

唔可以

姐係舊野冇用
咁有咩改善到

一定要 2個以上咁用。

本身router咩model?

呢種係homeplug
要一對
你單隻用果d 叫range extender

如果我買一個range extender就可連自己router 等房收好d?

首先要知你用緊咩router.
方法1: 换router eg. netgear r7000
方2: 用range extender(要貴先有用, $700以上,)
方3: 買一對powerline(under$800)